一人一首以前聽唔明 大個突然明左嘅歌

農夫嘅偉大航道 以前真係當佢9up
但最近開始出嚟做嘢 再聽返又唔同感覺 聽到眼濕濕

//細路哥細細個仲細得幾多年
唔好俾你嘅童年淨係充滿考試同測驗
望下個天 咁好天 去下海邊
因為到你大個就會忘記乜嘢係大自然

做學生要爭取時間玩
有幾多功課做都好閒 唔駛喊
當你正式上班 先知道乜嘢叫慘
原來做功課好簡單 做人好難

唔好怪你學校好似好煩個幾個先生
因為冇一個先生係可以煩得過你老闆
唔好介意 記缺點只係小事
操行分就係玩緊迷你版嘅辦公室政治//

細蚊仔先聽農夫 認真

一路向北
一路傷悲

介紹下大人聽既歌

陳奕迅 十年
十年前唔明
十年後 我心痛

仲有
Tonick T.O.N.I.C.K.
以前當快歌或佢地嘅代表歌
有次個人好頹
聽完突然充滿左幹勁

王菲既約定
細個聽淨係覺得好好聽
依家大左經歷過失戀，先知歌詞既意義

仲有粒粒皆辛苦

好想問自己一問比唔比bb出生
做左幾十年人 好似苦多過甘
又要搵銀又要炆憎又冇幾多野值得開心

黑暗中漫舞

陀飛輪
真係好有意思

最心痛是 愛得太遲

給自己的情書

像我這樣的人

情歌細個聽真係冇感覺
大個左一失戀/諗起ex再聽返就真係

最撚鐘意呢首

不如不見

像我在往日還未抽煙
不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

苦瓜，越大聽越有感覺

王菲 曖昧

任我行

你幾大啊

以前聽富士山下淨係聽melody
近排loop翻發現原來連d詞都好撚正
放底一個人真係好難
林夕詞冇得輸

陀飛輪

細個唔明 大個開始感嘆

最佳損友
曾經好熟悉，依家只係你生命中既過客